鳩硬～ 暴力偶柒條女 全為你～手足生氣～

其實你～ 快啲去食～屎～
屍朗～同日去死～

陳百祥嘅漣漪？

系